防止投票成為贖罪卷

記住一日未回應五大訴求 一日都未贏
唔好諗住投左票就算 要繼續抗爭